### “金正恩关注我推特”川普表示愿访问朝鲜
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="川金会" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/02/20190228_shouhuihsu_trump-and-kim_01-600x400.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  图为2019年2月27日，川金二会，美国总统川普和金正恩举行在越南河内索菲特传奇大都会酒店举行晚宴。（AFP PHOTO/KCNA VIA KNS）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月29日讯】（大纪元记者徐简综合报导）当地时间周六下午3时40分左右，美国总统
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 （
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E7%89%B9%E6%9C%97%E6%99%AE.html">
  特朗普
 </span>
 ）召开新闻发布会，在谈到朝鲜问题时说，他愿意去朝鲜访问，之前他向
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%87%91%E6%AD%A3%E6%81%A9.html">
  金正恩
 </span>
 发出邀请，要跟他在韩朝边境“打个招呼”。
</p>
<p>
 记者会上，当被闻到是否会踏上朝鲜的领土时，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%B7%9D%E6%99%AE.html">
  川普
 </span>
 说，“当然可以，”“我觉得这样做没问题，”他说，自己愿意访问朝鲜。迄今为止，还没有任何在任的美国总统访问过朝鲜。川普还说，朝鲜领导人
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%87%91%E6%AD%A3%E6%81%A9.html">
  金正恩
 </span>
 阅读和关注他的推特。
</p>
<p>
 当天上午，川普通过社交媒体推特（Twitter）邀请朝鲜领导人金正恩在韩朝边境线，即非军事区（DMZ）举行会面。随后，朝鲜回应说，这一建议“非常有趣”，并表示，若朝美首脑在韩朝边境会面将成重要契机。
</p>
<p>
 当记者问到，如果金正恩爽约，没有在边境线露面怎么办？川普说，“我当然想到了这一点”，不过他认为，这不是一个坏迹象。
</p>
<p>
 川普还说，他不会跟金正恩进行深入谈判，“我们不是进行深入会谈，只是一个快速的问候。”
</p>
<p>
 川普将在新闻发布会后前往韩国，在当地他将会见韩国总统文在寅(Moon Jae-in)。白宫官员尚未透露川普具体计划，但外界盛传川普此行可到访两国边界的非军事区。川普2017年11月访韩期间，曾计划前往非军事区，但因天气问题未能成行。
</p>
<p>
 川普曾与金正恩有过两次会晤，一次是2018年6月在新加坡，另一次是2019年2月在越南，但是迄今两国没有达成任何协议。
</p>
<p>
 不过近期两人信件频传，川普周一证实，在金正恩早些时候向他表达了生日祝愿之后，他向金正恩发出了一封“非常友好的信”。
</p>
<p>
 责任编辑：李玲
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11353820.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11353820.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc418/n11353820.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/29/n11353820.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

